「全城熱話」「有片」高大港男浪漫表白感動在場每一位女生！

被告白女生現場感動流淚嗌yes!

做咩又po我太爺太嫲出來